有冇中醫巴打 解答下連鎖店湯包嘅營養價值

Eg 鴻福堂 健康工房個啲湯包
佢寫就寫話四季補養
但日日飲係咪真係有效？